藍絲暴徒拆除智能燈柱 反送中示威者合力扶起還原

一柱擎天

升天南都起得返身 我地都可以

笑撚左

聽日全體波台手足繼續對抗惡勢力

825星期日
荃葵青/機場

光復香港，時代革命

fat chated

政府話燈柱內冇人臉識別，
我相信，但實情應該係咁
在燈柱內沒有人臉識別功能

燈柱外／伺服器有人臉識別功能

點解啲人倒後行既

林鄭政府雄風再現（示意圖）

你見到條友咁撚大力你都嚇到退後啦